我反對普選！讚成一人一票叫佢含撚！

民主選舉，一人一票根本係左膠思維。連登仔撐民主不過是因為共產黨專制，強行揾一樣同共產黨意識形態對立的野來反佢。
好似下面個post，大把人沒腦on9，社會上又太多廢老存活，就算有一人一票，都可能選個cy 2號出來

點解邏輯學唔係必修？

LIHKG @ Android

我地睇唔起大陸人，睇唔起蝻，唔係因為我地種族歧視，而是佢地大部分文化低下，唔守規矩沒禮貌，簡直同社會垃圾沒分別。
試問各位點解要畀堆垃圾投票？

唔行民主普選唔代表我地要行專制，我地可以行limited democracy，所有人必須參加一項邏輯思維考試，證明自己有能力獨立思考先可以獲得政治權利。
同時，呢項建議更是可以有效駁斥嗰d擁護專制管治的愚民。佢地最鍾意講“xx人質素未夠所以唔適合推行民主”，但佢地永遠唔承認自己沒能力，但係又答唔倒自己點解沒權參與社會事務。

所以乜撚野爭取真普選，叫佢含撚。我提議第一期政治改革將係只容許大學生進行選舉，第二期就要規定每一個中學生畢業必須考一科邏輯思維。如果肥佬可以每年補考，直到及格為止。
考試的意義除咗篩選垃圾，更係可以帶起討論，令社會上每個人質素得到提升。

讚成行貴族式民主
樓主出賣香港核心價值

兩個都得嫁on9

讚成->贊成

如果咁嘅話只會選出一個永遠維護大學生利益嘅首長。
同專制統治有咩分別？
只不過得益嘅由共產黨變成大學生。

普選係本土派興起後已經唔係一個重要既議題

冇聽過古羅馬有分公民同奴隸？
民主共和係俾公民玩 唔係奴隸玩架

推

呢個只係第一步，盡快將香港由垃圾手中奪權的臨時方案。
第二步係全民考試。每個人都可以憑智商贏得人地尊重。